[今晚8點] 深水埗大型臨鬼活動

人見低頭！
狗見伏地！

推

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你